[城大] 校友唔申請Alumni Card就無得入CityU???

爛鳩學店

私人場所？ 出入要拍卡？

又一城clubhouse

你係收到email通知定自己上網睇返嚟？

Email + CityU Official Website

我居然冇email，估唔到我咁不受歡迎

應該係用設施果時先要啫
大學咩人都入得架啦

官網都咁寫... 等1月1日後有無人實測報告

FYI
12月4日週五 下午6:21 Email
Subject: Check out the latest University development and alumni news

有啦，搵到了，我以為係同你cap張圖一樣嘅email，唔該晒絲打
BTW八卦一問，你有冇申請到？我唔知申請嚟做咩，又貴成$100，就咁行出行入個校園，入去食嘢？污漕到死。又冇得入圖書館，就算有得入圖書館，坐嘅位又迫，畀alumni用得嘅電腦又少到極

冇申請